大家記得不斷輸出傷害既重點

打過機都知啦，要贏就要輸出傷害，

只要你一日未死就可以不斷輸出傷害

相反，只要一被捕或自殺，

你既輸出就會停止，
同時我地就會因為輸出唔夠而輸啦

咁簡單，你無理由唔明架？

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

文宣